一球波三個犯錯，真係想寫個服字

一錯，蒙維爾唔専注冇裝越位
二錯，高斯尼自爆
三錯，梅斯菲仆街

點止 仲有韋碧克一挑三

夢遺表演OK,唔洗屌
細梅同K6要大大力屌老味啦

膠梅無仆街都難救空龍啦

屌 可以計埋ospina通渠添

仲有奧斯賓拿比人通大細

中堅成場完全無乜野做 咁都柒

屌 真係好7
球證都幫撚到盡la
12分鐘比紅牌 你地都可以打成1:1 屌

橫掂都就走囉，好心就買多張牌啦，依加買一張踢到1:1啦

球證係幫就吹下半場馬體d犯規啦

我覺得佢企起到擋而唔係訓低左既話會救到球波

這就是阿仙奴

球隊氣質問題

我有冇睇錯？
阿記全場冇換過人？

換唔落手，前場既後備得兩個幼齒同一條廢柴